[ 現場最新消息] 圍狗屋，更新接收工地點

狗屋宜圍不宜衝，唔多解釋
另一面續個政府部門接收工，提升民望，又多d人加入，但因為係快閃行動，麻煩現場人士提供最新消息，大家趕去

Push

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得咁難睇啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

依家仲喺入境？

隔離台好啲喎 ching, 吹水台推生推死

依家稅局點？

推

番工狗乜都做唔到，麻煩現場幫推

發夢見到税局收曬工 D人好肚餓去野餐 之後鬧鐘 一響就醒咗

入境大樓去緊金鐘政府合署

【1530】有離開入境事務大樓的員工表示，已有令要求他們提早放工。早前在入境事務大樓聚集的示威者則沿著告士打道，步行往金鐘政府合署。

吸引前人經驗，圍狗屋最緊要古惑
到狗晒馬就縮番d或者散一下
避其鋒芒

Push吖
新 po麻煩大力推

隔離po吹梗水，thx

總之彈出彈入，佢一日唔開會避我地就搞其他

推 快接人放工

番工狗乜都做唔到，麻煩現場幫推
新 po推大力 d

戰友：

衝（警署）仲大獲過ＧＴＡ，變左政變、武裝革命
TRUMP 都幫你唔到
真係不是講少

有合理懷疑你衝擊差館是搶槍既話可以「終身監禁」

再重複多一次
千祈千祈不要衝擊差館
勁大罪，不是講笑，不是假膠
萬一比人拉左，你搵清洪都救你唔到
請同你身邊既人講！

#必讀懶人包

唔好拿物資去警總，物資拿去添馬，啱聽到警總一個物資站講

confirmed.

#物資情況

#物資消息

1526
警總側門與正門物資站暫時停止收取物資。需要市民散物資，如水、飲品。

如有市民手持物資，請去其他物資站存放，不要去警總兩個物資站。

入境起碼6隻便衣埋伏一樓staff only電梯大堂入面及各處

#現場情況

球場有大量警力。
未知會唔會準備清場。

#現場情況 #狗出沒情況

✅已核實消息

【1517】示威者包圍稅務大樓後，轉去包圍入境事務大樓，而在兩座大樓中間的灣仔政府大樓，已經落閘，但從門外玻璃向內看，有警員席地而坐，在玩手機，身旁有頭盔。由於角度所限，未能了解內有多少名警員，以及會否有其他裝備。

Source: fact check人員現場消息

【休息站或物資站】

休息站
1. 溫莎公爵社會服務大廈：急救、情緒支援、洗手間、充電、wifi、水及小食；
2. 循道衞理聯合教會香港堂：洗手間及休息站
3. 駱克道遊樂場：補給
4. 星街聖母聖衣堂 ：祈禱、休息間、水及小食、充電、洗手間

大專學界物資站
1. 謝斐道及軍器廠街交界橋底，
2. 軍器廠街及軒尼詩道交界警總旁。

1546 軍器廠街&駱克道交界 警總內部天橋位有4-5個CID輪班+影實

push

【1545】示威現場情況：

警總正門：有救護車駛至軍器廠街，警總門外示威者迅速讓出車路，身體不適者被抬上救護車。

告打士道：示威者於告士打道行車線（近電訊大廈一帶）繼續架設路障。

1550 會展三架警察旅遊車+ 盾牌同棍

推大力d thx
上唔到熱門

有無update?

中環gap對出有班癈老支持警察，有後生同佢地鬧交，有2至3隻警察在場

【1605】示威現場情況：

大量群眾仍然聚集於灣仔警總門外，擠滿軍器廠街，氣氛大致平靜。救護車已現離開。

警總側門天橋有示威者爭辯抗爭方式，期間中大學生會以擴音器發言，支持「各有各做，不篤灰、不割席」，現場民眾鼓掌表示贊同。

軒尼詩道東行線三線全封；金鐘道往東行車輛需轉入皇后大道東單線行駛。

而示威者最初佔領的夏愨道，則仍然有群眾佔領所有行車線；政總外仍有近百名示威者聚集。

ok

Pish

金鐘地鐵站出，doghouse後門唔夠人

幫推上熱門再 sd多次，thx, 多d人睇到

1600警總側門拎旗袋

1606 藝術中心往警總方向 10名便衣
(有cam)😷

1614 警總正門要鐵馬封門
頭先有10個黑警入咗去

金鐘烈士自發悼念活動（無大台）

經過同手足商量，21/6金鐘太古廣場會有有心人自發舉行的悼念烈士活動。

流程如下：
8:30pm ：開始準備，地點在PP大門外
9pm：活動正式開始

1. 簡單悼辭
2. 全場默哀一分鐘
3. 三鞠躬
4. 上香/點蠟燭

*暫定每半小時一次，視乎人流而定，直至11:30pm

#現場情況

發夢見到今日17:00係北角政府合署有賣地截標

#現場情況

會有祭祀物品提供，可在現場化寶，同時因場地所限，每次祭品化寶數量有限。如有需要可自備祭品，但不鼓勵大家帶大型祭品，盡量以簡單為主。

悼念活動完後會開始清場，到時會有手足協助，到時需要以下物資，希望有手足可以提供：

布、垃圾袋、掃把、其他清潔物品

*需要手足聯絡廟宇接收祭品化寶，可幫手請留名。

祝香港人今日出入平安

一群自發的有心人上

#現場情況

上唔到熱門

Update到

金鐘政府合署

高低座幾乎所有入口已落閘。
只剩通往香港公園既扶手電梯作出口，該出口有保安把守。

#現場情況

一手：封緊上行扶手電梯。

#現場情況

警總出面 中南大廈對出 有可疑女士長開手機camera 疑似拍片

#現場情況

究竟係去邊
同先又政府合署又高院

戰友：金鐘政府合署仲運作緊。
有家人係入面返工，無收到order收工。

#現場情況

金鐘政府合署已落閘 部份群眾已轉回狗總後門及夏愨一帶

我代 tg gp 傳口訊，番梗工

Thx push

認清目標 包圍係偽命題

行政立法權係中共俾既

圍完佢起新既 無影響

但手足們一個都不能少

近期一連串事件已經證明政府全面賣港

先聚焦醫警濫權

修唔修例 由撚得佢啦 唔好為左啖氣死咬住

其他問題急切好多

（1）1620 警察總部、正門、側門未見警察動靜
狀態：一切平靜
（2）1620 軒尼詩道警總天橋未見警察動靜
狀態：一切平靜
（3）1620 菲林明道天橋以及告士打道未見警察動靜
狀態：一切平靜
（4）1620 中信橋上未見警察動靜
狀態：一切平靜
（5）1620 軒尼詩道、波斯富街未見警察動靜
狀態：一切平靜
（6）1620 菲林明道、港灣道未見警察動靜
狀態：一切平靜
（7）1620 PP橋未見警察動靜
狀態：一切平靜
（8）1618 1部警察suv由星街駛往皇后大道東
狀態：一切平靜
（9）1621 1交通警由告士打道駛往金鐘方向
狀態：一切平靜

接哂放工之後去邊?犬總?

內部戰友收到email ，

致xxxxx同事:

金鐘道政府合署管理處已暫時關閉向低座方向閘口，只開放香港公園方向閘口，並已加派人手控制人流。行政署不建議疏散，讓示威人士在樓下逗留一段時間後自行離開。請大家盡量留在辦公室安全位置。

#現場情況

ho ball

未知，推上熱門等現場回報 thx

巴打麻煩推上熱門

好

各據點有大量廢老偷拍示威者然後send去WeChat。
請大家小心附近人士，費時再點相曬data了

#狗出沒情況

【1615】金鐘道政府合署已經停工落閘，在場示威者呼籲市民不要再上政府合署。高等法院的正面亦已經落閘。

低座平台一度坐滿了示威者，但已經散去。

發夢見到今日17:00係北角政府合署有賣地截標

Be water

[團結最大公約數]香港公民誓詞

狗真係要入窿幾撚古惑入哂大球場

好似話好處咗幾日

coming 邊到最缺人

*步

出面冇 feedbacks
狗總大本營

推了

Fake don't go

For dogs
Not human

其實淨去doghouse餐廳野餐叫野食都夠飽啦，經驗實惠有蛋糕送。

長沙灣同事表示好想放工
歡迎大家

入到咩😂😂😂

就收啦唔係咩

大家都可以去眾志channel睇狗總消息

國際特赦組織確認香港警察違反國際人權法

#新聞

我地講緊餐廳食野，合法合情合理。
戴頭盔不要勇呀，朋友。

Any link

Sor7咗

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

【即時📯】
1636 | 警方在警總大樓之間不斷運送防暴器具，包括催淚水容器、槍械布袋

預備如果狗要出嚟，就去其他地方坐

//如果民間能集結力量為事件作一有公信力的報告，6．12的警暴事件完全可以拿到國際刑事法院要求制裁。大家想認識這是什麼制度，可上網下載《1998年國際刑事法院羅馬規約》研究一下。

簡而言之，若這個國際法院裁定6．12當日警隊有使用酷刑的行為，涉事的警員及政策的負責人，即保安局局長、警務處處長，還有特首，皆有刑責，就算中共包庇他們，不予追究，他們會如戰犯一樣，終生不敢踏足香港和中國以外的地區。//

民權監察應該會做一個咁嘅報告

#新聞

即散

屌你老母 五毛死啦

Tg大 gp sd嘅

依家去邊度野餐好？

(1655 update)

金鐘全區各站物資需求
(煲底/示威區、添馬、龍和、理大、中大)

水(添馬站除外)
冰袋
退熱貼

快閃隊冇消息出，dog house la

Just sharing:
幫手叫現場放告士同夏角道 路好易佔 但可佔可放就贏埋民心

求大家一齊諗

放返告士打道 夏愨道 唔好跟咗班狗個劇本

班狗就係諗住收哂隊放手俾我地佔 之後其他市民用唔到啲主幹道返工放工
搞到我地失民心

狗策略係

以市民對市民 搞到我地勇武和理非分裂 失去其他中間牆頭草 之後我地內哄就自己散 (同雨傘中後期一樣)

要佔就針對性 針住禮賓府 同警總
警總喺正義道嗰邊天橋底仲有個出口 淨封前門冇用 班狗後門仲有得走有得放工 大家圍住警總行一圈就會知

就嚟放工啦

啲狗係軍器廠街係咁放工出黎都冇人理，隔左半個鐘先有人封

其他政府部門就收工，圍黎無意思，全部人集中一個地區好過啦